覺不覺$880世界盃PASS都比不起的人好無FACE屎

比880$睇世盃都唔能肯 點樣抬頭做人

啲死窮撚咪唔肯比

華人嘅思想=不勞而獲 怕付出

880$ 我食少2,3餐LUNCH 都係返度了

香港人先係咁！中國人不怕付出！

880咁平
我俾開88000去現場睇

$880其實唔算貴
問題係now tv而家周圍送世界盃pass
上網又送上台又送根本對現客非常唔公平
其實係佢哋公司自己做壞個市
而家仲出埋嗰啲乜柒now e

續約都有得送？

sales話要睇你增幅幾多錢

唔能答

送果個又唔係NOW TV
NOW E會Delay,好多bug

有

我都有

世界盃唔睇cctv5不如唔好睇

now不嬲都吸舊客血架喇
以前交開2xx 3xx月費
續左幾次之後交緊6xx仲要話每次續約都唔可以低過呢個價
但佢再投到英超最後又要繼續俾佢搶 屌

我唔係大陸囝！

算啦畀少少錢益下啲sales
都只能揀睇定係唔睇

viu tv 場次夠睇啦